(2018新年) 5k起家 [12]

有無咁快姐

豬1k了

買樓主對家脫貧 cash out再推

樓主今晚仲有冇水

Same

留名

等開飯

G持

樓主真係好燈
支持繼續

咁快又爆一個po

今晚有咩心水

豬4k了

咪撚扮野先

要LM了

中意就跟 可以當燈

樓主咁多燈料都輸
你哋唔係啊嘛

lm

跟樓豬贏果啲輸返哂比8.5s

扮黎做乜
扮黎有人派我咩

跟樓主燈料豬左幾餐放題了

利華古遜 對 拜仁 下盤

同路 我加多個基達菲 上盤 希望有餐放題食

細細注算 留返明天屌波

有冇乙組大串燒料 懶得睇

我都只係買左200 反正只係買六合彩剩低既錢
我已經戒左2個月 今次6合彩忍唔住入左少少來玩
輸左就下次一億六合彩先入錢

tmr Jordan u23 -1
馬會又派錢

樓主開tg群？

今晚只推一場
成王敗寇睇呢場

樓主出左燈水未架

我覺得今晚應該係和盤

1點啦 聽日放假
抖抖先

ajax年青 第一粒
真係派錢咁派

樓主真好
聽日有得放假

12點炸wo 樓主係日本?

打死都唔撚再玩u23

樓主話1點出心水

有咩唔可以連登講

不了，熱鬧d好玩啲
比你地屌下又幾過癮 又婐跑又奶袋

開開開，開你老母咩開

想TG, 都係懶追姐

贏錢都懶,屌

拜仁應該贏到，讓到咁深
但近五次作客都未贏過
都唔知skip唔skip好

tg都係要追

比錢我地幫你買啊好無

仲要登入買，好辛苦

唔好再提啦，佢地本來都唔記得咗

淨番果4.2k
用左1k買左一條4x5荷乙半大
1k 3x4法乙半大
另外2k睇下買咩盤再算

樓主個袋好多口水

荷乙飛起4 10 13 7x8半大

重心一場

拜仁盤

最少羸一粒

拜仁半和

收到

拜仁半小1.5 @1.6
主+1 @1.95

樓主出左喇

追POST啦

樓主燈水已出
大家準備上船!

跟半注
另半注直接0:0

邊撚個話開tg呀 返屋企開發你老母個閪啦

Pish

屌 唉 兩場都最尾爆突一球 買左 兩u23同澳假角細3x4 $5000

諗住兩場回下本蝕少少算

今晚難買到

拜仁客勝 1.73 好吸引

買啦 已經買左

大大注轟

樓主出半和 跟咗樓主先
半場再買客

今場3:3啦好無

其實係真係半和定半客

快撚啲3點啦

Gunned

買注試下，賭無必勝，量力而為

仲有一個鐘先有波

安曼

只跟樓主一注

試下出

7 9 12 半大 3x4

巴黎FC回到咁
有冇手足同路

心水
勒哈弗爾 第一球
年輕阿積士 第一球

第11場 強對弱，買咗大波玩玩

噴射機回都係照開到

半大其中一關

下一輪d盤
拜仁 錫菲 甘岡 基達菲 甘馬雷斯
有無同路

拜仁冇利雲仲買

半大全針

杜亞斯 (主) 對 克萊蒙特 (客)
主 @ 2.62 $100

利華古遜 (主) 對 拜仁慕尼黑 (客)
主 [+0.5/+1] @ 1.80 $200

尼姆朗斯買晒

真係針得
一關都唔知過唔過到d半大

拜仁all in大波嗎

睇死拜仁都係開讓和
繼續回呀撚樣

樓主係咪出半場和

拜仁

第11場 1:0

26場 主win

有冇人要拜仁客勝/上盤

1-1

半和上唔上船好呢

AV巴，有一場半大啦 ，你串幾多場

4x5
5 7 9 11

華域克個場靜到
屌

幫你嗌

3場半大左
一場0比0

|

半和上船

另加讓和

上ed

小注半和睇波

半和上船

法乙都串左1000 3x4半大
以後black list
一球都無

屌 係日本買唔到

咁多荷乙得2場0比0
偏偏就中一場 我屌

拜仁角大已死

荷乙正氣
大大大

7 11 13 水注半大已過

錫菲聯有同路嗎

有

拜仁半場冰住

華域克 psv

拜8.5

唔知次序係咩 差邊場 泰斯達？

烏德勒

法乙半大仲離譜
全部半00

屌 拜仁場封咗角？

尼姆開到5字頭波蛋派100

甘岡好波

最後一注
馬拉加

隊烏德on99
屌 2場1:0

易到

有冇人買角

多左場9囉我
屌

法甲角大已死

含家產
巴黎fc入唔到我又上ifc差半隻腳出去

甘岡穩如狗
早知買半大

奈梅亨係NEC尼美根？ 睇球探搵唔到

甘岡同路

0-1

拜仁入左

頭先比人fake左添
本身想要拜仁
最後揀左下盤

追和呀

屌 馬天尼斯都入波？

燈

事後英雄表示拜仁角球9.5細

利華追和先
半場
一世球迷!

拜仁似大炒

巴打奈梅都串 勇

-3c 快啲刷埋佢

-2

刷角

利華追和！

same same

半和針

半場完

冰封角

巴黎FC唔入波，已死

半場和唔到唔緊
全場唔輸得唔得

開讓和唔可以下半先入既
我屌

針

同求
gun左你

巴黎射左17球 入一球得唔得

馬天尼斯

拜仁半和手足死亡區報到

甘馬半客3.4 往績好可以一試

同路
快入

要左半大

巴黎fc 係咪下下射去個龍身上... 17次射門，0入球...已死

藥廠要首敗？

有冇13.5b支持 拜9刷

巴黎fc 主勝已死

下盤表輸半既話都開心

表示

我2場 3串1都系1關 你話點搞好

樓主燈中左呀

利華下半場追返plz

無入球練心

輸左成雞

半細gel

輸咗6k

同路

差1角

半大 客半勝各200 希望0:2

甘馬雷斯

0:1 goallllll

葡超開足5日下盤

細玩

邊場呀

甘馬

GOAL!!!!!!!!!

甘馬ng

基達菲快手入啦

0:2 輕鬆

0:2
穩到呢

巴黎絕殺開全格
omg

gel

今日800上 4K 滿足了

總算中條2串1
再加甘馬
又可以係ifc落番黎

all lose fuck

差拜仁

收錢!

索察上半場 射左好多次門都唔入
太可惜

早知gun你半客半大
諗住半大全大穩陣d

求錫菲 基達 各入一粒

頭兩關真係練心臟！

如果中左800本贏15K 歡迎各打一齊支持 斬9馬會 11:00客勝精神

OH NO
1:2了

讓和 1:2

gchi

最緊要贏姐 知足常樂ah巴打

拜仁刷角啦

利華得一中就係goal...

利華

佢老母臭閪係上半場又入唔到
垃圾

今日豬左好鬼多

聽日馬仔希望可以唔好倒輸

+1

巴打買咩

錫周rc 上

力做讓和
小注無入球先

1:2 全大半格goal

甘馬雷斯似比人CUP
屌...

1:2屌住

14角

70分鐘補加泰ng先

Dllm 2:2

CUP硬了

屌打

算3K 已經好好

2:3 NBA==

盤5x6 買左1200 希望拎得番幾多都好 拎得幾舊得幾舊 都唔知過唔過到4關 應該唔得

萄超半大 1300 全大 1300 all cashed有番6279

2:3

NBA

11:00知買咩了

2:3 收返

Gchi下la

打算gchi

NBA……嚇撚死人咩

錫菲正垃圾
對家rc都仲未入

頂埋呢關先

有無巴打知半場2:3幾倍

兩隊都咁撚攻得

頂埋個讓和!

係兩隊防守垃圾姐

33

......3:3

真nba wtf

3:3半場有無100倍

600

留名睇10:10ft

屌.
拜仁真係仆街黎

買10已經6000

shit 1:3

AV巴仲諗唔諗住支持11:00

好波1:3

12.5 13.5 開12

屌

好撚靚射得

of course

真係超靚罰球

超慢死角

收手了今日 大家蠃多d

睇唔清呢球係插水番黎定真係踢到

小注好了

90分鐘都守唔住

最終羊幾多啊巴打

不過3:3半場抵輸 十足十澳假

all lose suckkkkkk

點解拜可以下半場一隻角都無

葡盃呢場客隊冇啦

錫菲聯成隊斷腳啦
基達菲都係

有個菲字都閪

唔計本3700 已經滿足 可以放題

馬拉加都炒唔撚到？

我都係咁話 但屌1 3

有無巴打又知甘馬半3:3賠幾多

多謝絕殺 又追反晏就U23個1500

求錫菲絕殺

基達菲上盤一世球迷

早抖了各位 希望大家贏多d

紅都唔入 屌

正啊巴打
我過去兩三日有日贏15k
琴日1.6k上12.5k
不過大部分係追數既
大家繼續加油屠狗會

same 見到就買

之前有留意你出半大 都跟左你2-3注 精神

葡超3 3

我有出過咩

基1:0

10

快速全格

差鍚菲

串撚左啊
錫菲食屎啦

你有貼飛呀嘛

食狗屎啦垃圾隊

無賭成半個月
聽日去入2k玩下先

比多粒 幫補返賤種拜個幾注

垃圾入1粒啦

廢系隊
縮番入老母個肚度啦錫菲狗

今日輸拜仁

真係冇諗過rc都會斷呢關 真係天意

錫菲聯正西波

屌你老母無啦啦訓醒做乜撚
即場全炒 一早諗住買完訓個注就贏

如果基達菲頂到9.5角細完

何苦，買左咩

拜12.5 13.5b

3點場前戶口2200
即場加加埋埋買左2000
拜仁狂斷
如果頂到9.5細
拜仁12.5s串9.5s補返命回到輸200

臨訓前買半和已針

今日癡撚左線車左4k落卡u23半大全大度豬晒
搞到淨番4.2k
依家6295當汁到

馬拉加果場補3分鐘=無補

我都有買
咁耐以黎買拜0存入

豬左1k

800入左500 1300
早場中到2200
-6中返兩注博既回返上2000
有錢推11:00

11點有d想要兩場下盤
點睇

已買

兩場都下？

下咗 同路

屌你老尾閪
半6全6

Yes

繼續等樓主救命

好啦小注玩下兩場半全客支持下

墨超好似買主隊好啲

全晚閪波
好彩瞓咗

莫雷2.5b

莫雷半主

樓主

gun

上船

冇訓都等樓主反cup狗會

GUN !

八卦問句迪祖亞拿串埋半和點睇

半客ok

燈

Ok

樓主又燈

莫雷拉

岩岩訓醒

大家2點7 澳職又點睇

開波6分都未入 莫雷半主針得

半主88

客隊好勁

祖迪個場照明不足
但仲踢緊

垃圾莫雷拉 半大針

客屌打緊

射未

樓主針得

半主jump

半大先跳了 你地半主之後追上啦

尼卡莎

莫雷

尼卡沙

迪亞入左

刷C唔入波 半主已死

莫雷開到半主，我就叫樓主一日契爺

等下場

半和等收$

買左尼卡沙

莫雷拉我屌你老母

入波呀莫雷

冇燈都識入波

半主開到我叫樓主做契哥一日

GOAL

我愛樓主

1:0 goal

Goalllll

樓主支持呀

Lm

拖到完場一世球迷

又來

契爺我愛你

邊隊入左?

樓主契哥

1:0
唔洗JUMP

竟敢懷疑樓主

又有契仔 又有契弟

頂住

樓主次次d半主都就臨完場先入 嚇死人咩

樓主等少陣啦屌

頂撚住呀1

Gel

嗌定先啦

尋日卡塔都係 心血少

頂實

尼卡沙可唔可以反 cup

半主 gel

頂撚住呀

樓主是萬能的取決在你，
如果你覺得樓主是萬能的
他就是萬能的

半場追和先

樓主d波次次都係臨尾先燈到
少d耐性都唔撚掂

1:1會點

半主頂實

貪心串埋尼卡沙半和

2場追和

頂撚實佢啊

買咗半客

就唔會叫契爺

點解我地一樣

我成日諗買半和不如買半全場
次次淨買半和都出事

想識樓主

仆街樓主燈夠未

想含樓主

樓主袋底排隊區

頂撚埋一係2:0

頂撚住呀屌

半主全客

完未呀

半主 CASHED 大船再次開出 多謝樓主

墨假係時候杯

多謝

到底點睇...

多謝樓主 賺返琴晚尼母豬個d

樓主又 crushed

有心得不如教下大家

樓主勁！

樓主好波

跟唔到 等下場

排隊含樓主條撚

又豬飯錢

我都係

仲未撚派錢既

無即場係有排等

日本u23 照追角細有無伏

叫契爺派飯先

支持

樓主中完
下半場開下盤得唔得

出面轉到山雞讓平半 唔撚係呀

追數日

劇本係普埃布拉追和反cup

2場都開讓和ok?

尼卡沙得一射。

please

一定會 信我

和好啦，反cup不了

等樓主澳假

莫雷利亞對家會入

主 gel

慘 又多手玩墨職 屌

尼卡沙快追和

MOLA 莫雷拉對家唔入

主一球贏到完埗 穩到

2場2.5s穩如狗

樓主係一種信仰

炸撚左。唉

冇越位 但俾旁證吹左越位

咁都fake goal 屌 我個和啊 串埋莫雷讓球和架屌

澳假
客盤點睇

On9
個葡超明明個陣睇撚住3:3完場
明明係寫左個完字
球探
造波造到

最後12m

甘都炸。邊有野講

澳假 樓主點買 第一次跟你

同跟

樓主個種燈

星期六有無人要返工

冇 食緊譚

a league半客

有，食緊飯。
慳慳地等樓主今晚加餸

就係返工搞到岩岩跟唔到

返緊 但冇野好做

要翻

要呀
但都mon實
要追隨樓主左右

半客 全客

西悉半場成績全澳職第二勁

好在琴晚allin左查維爾贏 起番機 今日等樓主下一場起飛

有...仲要收六點

兩場澳職都有啊

山雞升盤都落飛
好似唔錯

樓主我等緊你心水

好想知有冇人由第一個post追到宜家
同埋係咪發左達喇

你見樓主重出緊水就知佢都未發達啦

有追冇跟

贏左咪跟自己心水買
跟住又跟樓主
無限loop

西悉

有追 不過小注玩下者

以前玩過一萬蚊注最後豬哂 而家玩唔起

樓主呢

係確定？ 今日跑馬喎

半大

小注左半客

西悉半和

出事。。。

上呀手足們

已跟

半和 西流盤

半客

半和 跟

跟跟

買左半客同半大1/1.5
見到樓主半和即買少少0:0 保本

轟左落去西流盤度

跟

出到14C係乜玩法。。。

補個和客先

半細石屎gel

半和 下盤

半和下盤叫爆區

半主 半客石屎gel

繼續上船

澳假

去左買馬買唔切

中左28q即買

穩穩地買左2place

有冇人有順LINK睇西流

角大

戒左角了

10.5b

1c

冇，等緊含你碌撚

上盤

山雞都變鳳凰

2c

下盤 半和

原來西流同賣料B同路 今次真係針

好多都係買下盤

補主勝！

有冇人買左客勝

今日全日最穩必中：澳職
唔中回全場水！

但係最尾又頭5個出飛回 笑撚死

屌頭先跟唔切契爺半和

今場做返山雞好啦
即場轉到讓半球

半和

半和收錢

條友不嬲都係咁㗎啦

21分鐘炸啵

半和頂住

出面初盤受讓半球轉到尾盤讓半場

GOAL 0-1 西流

01

唔知開心定嬲好 買左下盤同半和

西流goal!!!!!!!!!!!!!

針得

早左半場入

容勝頭先3倍入左 fatfat

山雞入未

雀仔追和上呀

買左下盤
買左半和

半和 同下盤 好矛盾呀

同路者

其實主可以追和

半場1:1

差D入多粒

我都一樣

我小注半和 大注盤 入左都好

半場1-1 全場1-2 ok?

200 半和 300下盤

批準

追和先 下半場1:2

500客勝

全場1-3 ok?

.....

3.75反CUP 山雞當自己係老鼠定噴精

輸幾蚊

橙

3.35 食得出真係好和味

和波

見樓主半和先買
本來想600買客盤

31分鐘2c

出面莊仲睇好山雞=可以追和（上半）

上半追和先啦

即埋客勝賠率仲升緊

半客gel gel先

又冇角

一係西悉入多球比我gel住下盤先

3

追和未

半和全客

全場贏都收貨

客勝就得啦 有錢食番個放題

jump

屌你瞓左miss左閪流

買左幾多

好彩戒左角

頂訓左 我既半客同客盤啊屌

一樣 澳洲波唔再賭角

快比多兩角啦半場之前

頭先即場客勝仲要極高水

求半場11

韓國 阿曼 苦主

下半場就係澳假發揮真正實力既時候

批准

半場1:1先

半和全客好唔好先

好

半場和唔緊要 客贏就得

巧

GCHI

半場1:1 準備

半場追和幫樓主r袋底

得返10分鐘

👌

山雞幾時變鳳凰

入未呀鳳凰

半場和 追5條撚含

妖 中既又訓左無買

我

下場會更好

留低TG

臭山雞上呀

開始假波了

metoo

山雞入一球先啦半場

山雞入未啊

澳假時間，感覺到要1-1了

第二球 客隊

就一次咁多喇

山雞入一球 快啦

日日都要裸跑一次

半場冇追和 我去打個飛機先

上呀山🐔

又冇角 你老母臭閪

跟左樓主兩場都唔掂 有冇水跟
利申：冇怪樓主

大家要記住樓主既粒水通常最後先黎料架

跟得人就唔可以怪人

刨馬仔算

是但半場整多球好嗎

近排半客>>>>>其他
所以ALL IN半客

入直路la

一跟就炒係常識吧 漏咗無跟就中硬

心痛

慘300半和 加300客盤

客隊㩒住主隊 主隊想追番粒都難

半和先啦

1:1

未

如果和沒你都輸150左右

半客gellll

半客gel

山雞上呀

係 下半先和就仆街

當打和啦 今朝墨超兩場下盤訓左無買 好彩

10.5s gel

收硬錢了

客ng點睇 想追

山雞上力未呀

有睇西流既話 甘巴爾e幾場係令到隊波好左 冇馬後炮

山雞識鬼入波咩

仲係9.5C， 等緊7.5C大

個人認為 西流可再追 今場贏盤既話

等樓主下場再追

Jump就完

按左樓買……

收左半客先

睇得出近幾場開始上力

不了，西流唔識刷c

鳳凰下半場會刷角 可小注

唔通我燈尻樓主 跟親都豬

有冇人知點解楠神順平離隊？

跟親都豬

每次跟樓主買10蚊都燈 琴晚拜同今場澳假 好在今場重注下盤

半客收錢

再黎過💪🏽

新教練唔用佢

我都係 wo 不過我今場重插左上盤 希望可以反cup

卡路查奴域

劇本 客主

輸半和唔緊 全場客贏都ok

Small c

力頂9.5 10.5 11.5 12.5s

Hi 阿嬋

下半場一開波客隊紅一件 再2:1

客主

馬來半大

有錢加餸

Last chance希望唔好再燈樓主

下盤

全場和啦西流，鐵達尼有幾可贏

玩咁大？！

馬來半大樓主有幾成信心

跟，必中，重注

樓主又出燈水 識做啦

跟！

跟親契爺都中,跟!!!

玩咁大

樓主U23好準 $1000跟你

想賭拉攬跟樓主十場 500 1000 2000 4000咁
但輸晒就含家產

再輸我就jump…

北泡果場咁有信心

有信心100%就唔會2串3啦

生命足球點可以唔買

兩場u23都係 垃圾鬥垃圾

主客和屌唔過

北韓嗰場我用入球細

輸波反到去要處死

約旦-1

第一次跟樓主

一大注少少跟就輸

3角完場丫笨

驚算一關收皮就唔好話100%波啦

屌下波算，唔洗咁執着

山雞ng, 之後ng,

本大

山雞連入2球ok?

西流開始閪波了

下場OK

西流快手456
立即冰角

呢場正一閪波
少角少入球

西流頂住

不如唔好踢

閪流開始腳軟

仆街西流同上半差咁遠

刷多7個角我跳樓呀

入左2.5s

不嬲

補左CUP 唔洗驚

Cup

gun了

有冇Jordan同路

U23 立即半大

金仔俾人禁住屎ＦＵＣＫ屌

jordan半客

巴勒當巴塞賭

約旦快入

馬拉偷1粒先

8c

10.5 11.5s頂住

岩岩8.5B 2倍

又刷

刷多3個！！！

約旦入未

半大jump

約旦入波啦屌

金仔快D入呀 粒核彈瞄住你屋企啦

金仔輸未

ifc見

d u23又唔起腳

大家88

山雞1-1

屌 垃圾西流

我胡仔依場唔中就正式退出連登

閪流隊垃圾

一齊

1:1
想死

10金仔...屌

下半又唔攻 抵撚死

0-1 約旦

約旦GOAL 半大-1

Goal

0:1

輸十幾蚊姐

能夠係呢個po識到大家都係種緣份 再見啦

西流拖到比人入番粒

3場一齊入ball

山雞已變鳳凰

閪流頂住啊

我買無入球同閪流ng各1k
你條閪流就比人入 好波

約旦仔快入多粒

點止 155

多謝馬拉龍門送禮

山雞開始黎料

閪流入返粒啦 係咪想成世做閪波

今日未贏過

西流入呀屌鳩你

半大差1粒！！

西流頂到完場

神鳥ＮＧ

N你老母

巴塞 頂住5倍半主

1:1輸乜撚野 贏半注囉好嗎

屌球證食撚左我約旦仔個12M

角呢西流 攻啦

屌巴基真係爆1:0

補左CUP都要輸幾十蚊 頂撚住個半格

9C

9c

10.5
11.5s頂住啊

約旦入多球即刻移民

叻唔撚切咁

約旦入多球先啦

GUN

頂住9角完場啦
一係比多球

比多兩角 屌你老母

西流比多球

巴勒頂住

冰c

刷角啦仆街

刷多兩個呀！

快10c la

凰快入多粒

?

約旦 西流 入多粒

cup左就屌你老母

約旦快手整多球定定驚

西流入多粒

角呢

約旦快整多粒！

西流 約旦

西流rc

咁撚多角 屌

西流RC

西流紅左 頂撚住

頂住啊閪流

快啲半大阿

西流殺左人

山雞入多粒啦

半大啊

10c 達陣

molamola

約旦整多粒

入未馬來閪

10角頂撚住啊 屌

半大已死

約旦唔入就俾人入啦屌你

又7角 屌你

約旦入多一球

7角 10.5b輕鬆

琴日支那

閪流成隊轉行啦

西流平安鐘 約旦入多球

火雞絕殺

閪流完未

山雞呢球單刀

補幾耐

我就心臟病死……

半大啦屌你老母

山雞 絕殺 劇本gogogo

Gogogoalllll

屌 唔會既

屌佢老母

Go你老母臭閪

我屌

GO你老母生花樓咩

澳洲波真係少賭為妙

和波完場/西流入多場
咪撚比黑哨雞入

唔識賭了

西流1-1完 半格CASHED

上場又係黑雞對家紅牌 我屌你老母黑哨

馬拉仔 咁刷得既

西流頂撚住

10.5 11.5 12.5s cashed

輸左即場客贏

半大呀約旦屌你

馬拉嗰種廢唔係一般嘅廢，唯有望約旦整多粒

半大針

9.5B 中

北韓半客jump

約旦入多球 一世球迷